女女唔肯講佢連登ac名俾我知

女女連佢ig，fb，甚至credit card，銀行戶口密碼都話哂俾哂我知(佢自願)，唯獨死都唔話我知佢連登個ac係咩名
點解

可能係波台狗，驚你知道咗接受唔到

我知你睇到呢個post，話我知啦，我咩都接受到嫁

可能係G

唔係點揾sp

係度揾巴打傾心事

有sp post咩
佢話我知道咗就無得亂咁講野話驚會影響印象

咪有我囉

好過癮

我講笑㗎咋
比番啲自由空間佢

肥絲大隻呢

好驚佢真係周圍搵人傾計

公廁咩咩妹